今日邊個去支那網買嘢用支那寶就係5毛

支那網個d乜染光棍節,貪平買嘢死全家

字都未識打 學人開POST

你老母俾狗屌呀?唔鐘意就躪

大陸野 真係無乜撚興趣

真係惡撚過狗

我係

Tmall係阿里巴巴擁有，而阿里巴巴大股東係日資softbank，咁可以點駁?我唔係叫人幫襯大陸野

雙重標準撚全面進場

我不愛支那
我愛淘寶